食信用卡迎新

想問下各大發卡機構對零售簽賬既定義
我交保險費 佢拎我張卡用過底紙刮刮刮算唔算零售簽賬？皮幾兩皮野唔想蝕左

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

你張卡後面個電話幫到你

睇邊張卡

用刮刮紙好似計消費

用信用卡ebanking /自動轉帳要睇返邊間公司邊張卡至知

利申非信用卡專家